聯合國把此女宣佈世界遺產 網民:竟有如此美女

G

戀愛了☺️

負皮ed

屌以為麻油雞

咪又係雞

毒撚真係好可怕。

遺產？

竟然冇人報警？

痴撚線 呢d貨色都好講

遺憾定遺產呀

屌穿你個閪咩..死左ga啦？遺產？

以為係麻友

唯唯？

More

知唔知咩叫遺產呀on9仔……已block呢啲低質會員

一般貨色

塊面大撚過唐記包點啲蒸包

好撚樣衰